[不服來辯]睇完港大同中大 cheer 我正式宣布中大成為新香港一大

痴撚線 "一大"HKU啲cheer竟然係小學雞口號
乜撚野無臭狐 乜撚野幾時入宿
仲細咩

cheer緊係CU嘅威水好多啦

「鍾意北上去dup骨 搞到全身生粒粒」
「無波仲着小背心」
「汁多肉厚好騎呢」
「XX女仔扮密實，西門大開任進入」
「崇基女宿係妓寨，鍾意SM好變態」
「組仔叫雞唔俾錢，組女做雞好淫賤」
「聯合組媽最盡責﹐含吹舐啜有方法﹐皆因家法好嚴格」
「崇基啲女好淫賤，晚晚都要玩坐蓮，重要棍上舞翩翩，苦練冰火五重天」
「崇基啲仔係舞男，被女搞到生晒癌，個個切晒做太監，入宮等新亞嚟探」
「逸夫起頭真係難，冇錢冇面人又煩，駐紮邊疆似嚿飯，調理農務杏加橙」

原來CU學生個個臥底藏龍 真係好型好有威力啊
對比起 HKU根本就係垃圾
所以我而家正式宣布中大成為新香港一大 不服來辯

HKU學生一定係讀書讀到傻撚咗 完全唔識享受
鹹帶都唔睇 日日掛住煲粥煮糖水
HKU學生係咪性冷感？

中大就唔同喇
成日北上dup骨 又識玩SM
女同學成日做雞 男同學仲要係舞男
人生經驗擺明俾垃圾HKU仔豐富
中大唔做一大仲等邊個做？

好想俾聯合組媽瘋狂含吹舐啜
下年一定要入中大

HKU班垃圾死曬去邊？

咁計能大仲唔係一大？ ，冇Hall冇beat

中大canteen都係香港一大

如果當年早啲比我知道聯合組媽咁盡責
我一定會改jupas入中大

HKU班垃圾溫室長大咩乾乾淨淨無臭狐
人地CU Year 1已經要玩人在野食曱甴
CU仔經過千錘百煉 香港一大當之無愧

中大性經驗完勝